交通津貼係益支那狗同藉口開post請奶共支那狗

交通津貼係益支那狗同藉口開post請奶共支那狗
平均一程三十幾蚊先奶到盡， 咁咩人一程用三十幾蚊；

搞咁多嘢唔直接減價， 即係又要請人番黎做， 個創科局就係前例